關於HKU mental health master既小問題s

想問下有冇過來人/師兄師姐share下呢科既野 e.g 難唔難讀 出路等等
利申：宜家無咩撈 想讀個專d既master

Nursing ?

LM